Super Junior 靜候歸來相愛相殺討論區

新壇開張， 特登開新AC後第一個開嘅post就係比Super Junior
所有ELF快啲上水一齊吹水啦～ 幫男人們推推post

神童，晟敏就番嚟啦！
神童：2016.12.23 D-20
晟敏：2016.12.30 D-27
赫宰：2017.07.12 D-221
東海：2017.07.14 D-223
始源：2017.08.18 D-258
厲旭：2018.07.10 D-584

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁
未入伍成員： 圭賢

大家快啲嚟吹水啦

留名
好耐冇見過佢哋嘅post

圭賢唔係做過大手術唔洗當兵？

係啊 高登本身都好少佢哋post， 呢度更加冇

好似話之前修改咗法例都要當兵

咁慘

係啊心都碎

始終等緊東海

留名

希望呢度個post唔會沉

推

好耐無留意佢地 基范除左之前拍大陸劇仲有咩聲氣？

赫海 都想佢哋快d番

我都希望

幫推

冇啦都好似，佢好少消息 係之前有人影到佢… 佢應該有搞見面會
同埋SJ上節目會提起佢

希大

幫推ㅠ
估唔到有人開po😂😂

heechul fans here
有冇lihkg sj gp 可以入？

宜家未有啊 開個telegram好唔好

竟然有人開sj post

睇錯joe junior

Lm

原來呢度都幾多ELF
我是來推post

好掛住佢

大家嘅本命副命係邊個呀？

我講先 我本命係圭賢副命係赫宰

好掛住赫海啊，好想佢哋快啲返

成半隊當緊兵

係啊 所以呢年幾兩年都冇出碟
其他成員就一係做綜藝一係就出solo專

話說晟敏啲粉專同韓站摺曬好耐丿一一丨丨丨

唔小心撳錯好耐無喺fb見過佢

新post留名
本命kry+希大

赫海

留名 天命赫海

留名留明
本命赫海 副命圭賢強爸

係好易撳錯 我明
韓國嗰邊好似仲係反緊佢啊
Twitter 仲有成日有個 hashtag 係sungminout

赫海是必須的
強爸

本命厲旭

無人開Telegram ELF grp
不如想入既add 我 @yerinb

好啊 即add!

本命東海

大家快啲嚟吹水啦

有無whatsapp group

我add左你啦

中學雞回憶黎
望返先覺得自己都老喇
btw 佢地最近還好嗎?

我都係中學開始 咁就過咗咗多年
佢地幾好啦 好幾個入咗伍 神童晟敏就退
特哥就大量MC節目在身 好忙
希大都係綜藝多 同埋玩LOL
藝聲好似拍緊戲
然後圭賢就剛出完solo 三輯

強仁就深潛緊
起范就冇咩消息
韓庚都忙緊咁啦

自

推po....

賢飯留名
鍾意左好多年冇晒當初嘅熱情 有少少習慣左嘅feel
不過碟照買con照去
好掛住嘈怨巴閉嘅大隊呀 鍾意唔到其他團 完全唔留意kpop

擁抱賢飯啊
我都好似你咁啊，可能人大咗又忙咗，冇好貼佢哋嘅消失，但係一有咩事都會即刻出嚟有碟買碟，有con都會仆到去

最鐘意佢地好癲好搞笑痴哂線咁

k

[
當年既專輯

留名 赫海飯
本身本命赫宰 因為愛屋及烏加上東海真係太可愛 變左赫海飯

特兒而家係御用MC

哈哈 我係本身副命赫宰 然後係咪變咗赫海飯

邊個留負皮

推推

推推😬😬

有興趣既lihkg elf 快d搵呢位絲打入group啦

大家快啲入去播放條片 然後係咁like啦！ 幫Suju攞多啲票數

岩岩add左

估唔到會有post

等緊赫海退伍回歸

佢哋退伍會即刻有D&E con

佢肥咗勁多

係

之前睇YouTube 利特卸咗妝都好靚仔
仲公開咗間屋

搵唔到既

真係好耐無見過sj port
希望出年she退伍之後就7巡喇
好耐無睇過super show喇

本命 利特 藝聲

望咗勁耐 卸妝前同卸妝後都係咁好睇

大隊十月回歸啊
好想睇super show

search唔到個絲打？

紅家留名支持

bounce to you bounce to you

Bonamana Bonamana

紅藍一家親

其實我依家好少好似以前咁活躍
做個安靜嘅飯
時不時搵返佢地啲片黎睇又會搵返初心
數落都飯左佢地九年

一啪冇分別囉😎

附上一張李赫宰

強心臟覺得83line好正

同埋好鐘意睇佢地一齊癡線

佢哋已經融入咗我嘅生活

一定要睇radio star

好想佢地一齊上認識的哥哥...一定笑死XDDD

佢個雪櫃真係好似7-11
好想做佢24小時鐘點

係好好睇 雖然男朋友成日笑9佢地老男人
但佢地真係三十幾歲仲keep得好好 好有魅力

以前好想佢地上hello baby
覺得一定笑到爆肚

成日翻睇強心臟啲cut
特別係講83line同曹圭賢車禍嗰幾集
次次睇完都覺得無飯錯佢地

毒舌對決先正

仲有隱藏鏡頭

佢地老喇，但都係咁童顏
永遠都咁charm

圭賢 第一次有睇，勁喊
之後次次一係唔敢睇，一係喊住睇

而且多咗多角度描述佢哋嘈交
三蓋水真係笑死仲有hi five事件

簽到

hi five蝦至麻

始源東海飯留名

聽返啲舊歌突然好感觸
利申大隊黎講幾鍾意二三四五輯

呢張真係靚架

我有自信！！！！！！

係radio star起碼講左兩次
仲有個特效 有埋火箭飛上天

最中意宇宙大明星同圭
最近睇圭上weekly idol笑到仆街

最好笑都係大隊一齊上個集成班喺度扮厲旭把聲勁似
仲要完咗個topic 之後講開始源做製作人 然後又扮多次

sorry, 連續兩次撳錯咗發表係咩玩法
頭先未講完 但係後尾厲旭上去本人扮都勁好笑

圭

[/quote]
sorry, 連續兩次撳錯咗發表係咩玩法
頭先未講完 但係後尾厲旭上去本人扮都勁好笑[/quote]

呢集好好笑
仲有集開頭李赫宰係窗口到琴入去 笑到我流眼水
佢地單獨睇係正常 多過3個或以上就開始變癲佬

好掛住佢地

我都係 有時睇下以前Concert啲片嚟睇好多回憶有初心嘅感覺

有冇人討論下曹圭賢三輯 個人最愛係and we 歌詞好甜加埋曹圭賢把聲 臨訓聽一次好幸福
大隊嘅話最鍾意五六輯 但我好少聽主打歌 每個album之面都有好多唔出名非主打但好好聽嘅歌

sorry, 連續兩次撳錯咗發表係咩玩法
頭先未講完 但係後尾厲旭上去本人扮都勁好笑[/quote]

呢集好好笑
仲有集開頭李赫宰係窗口到琴入去 笑到我流眼水
佢地單獨睇係正常 多過3個或以上就開始變癲佬 [/quote]
係 我都記得喺窗口琴入去 勁好笑好似痴線佬暴走
希大表示佢唔認同佢單獨嘅時候係正常

東海❤❤❤❤❤❤

圭賢專輯嘅風格都好正 真係勁啱秋天聽
blah blah 個mv睇到我好心痛
大隊專輯嗰啲非主打歌都好好聽
daydream啊，islands , memories

呢集好好笑
仲有集開頭李赫宰係窗口到琴入去 笑到我流眼水
佢地單獨睇係正常 多過3個或以上就開始變癲佬 [/quote]
係 我都記得喺窗口琴入去 勁好笑好似痴線佬暴走
希大表示佢唔認同佢單獨嘅時候係正常[/quote]

最近睇佢ig放狗已經表明佢單獨都係痴線佬一個

唔好講笑，次次睇到笑死 分明係狗放佢唔係佢放狗
次次都係佢抆咗條狗繩喺度跑 隻狗企到勁定

隻狗心諗 佢做乜鳩

養狗有助佢呢個毒男做運動

Elf留名
好掛著佢地

有時覺得特哥真係好撚多口水

但冇左佢把聲果兩年先知mc teuk 真係好正

wuli supa juni! OIL

強帖留名
SJ真係中學嘅回憶
好正

留名先 高登個po長期潛水 呢到真係好
本命李赫宰

同埋佢做嘉賓上人哋節目嗰啲mc本能都好得意
特哥做mc真係好好

仲有半年就可以穿花鞋啦

早排我真係每個星期寫1封信 而家唔得閒冇寫lu...

寄俾佢地？

係呀.... 因為韓文唔算好好 又寫更查字典好晒時間 而家都冇寫lu..

我明 一開始我都有諗過寫信嘅 但係韓文又好廢 然後英文又唔係好叻喎

英文應該除左十元之外冇人睇得明

係呀,不如放條谷link出黎?

求起範翻譯

東海唔係有去補習英文咩？ 至多寄多張google translate翻譯本畀佢囉

帶圖推po😎

建議東海練字先

入grp找我

李東海啲字真係好難睇

小學生字體好襯佢

東海唔係有去補習英文咩？ 至多寄多張google translate翻譯本畀佢囉[/quote]

李東海啲字真係好難睇[/quote]
小學生字體好襯佢[/quote]
11周年個封信已經靚左好多

團寵唔緊要啦

你岩...

神童 D-15
晟敏 D-22

我擔心晟敏之後點算..........

韓國嗰邊反得好勁咩?
我見大陸飯都冇咩野咁 應該ok嘅 希望

韓飯反得好勁呀
唔係喺twitter嗰度係咁推個hashtag呢 就係喺ig度留言鬧
啲大陸飯冇事啊 其實一直好似都係得韓飯暴走

不過晟敏好似用佢ig去宣傳佢老婆啲嘢 唔知係晟敏定係佢老婆打啦
不過都好似有其他飯都好反感 因為宣傳佢老婆啲嘢

日飯都好似反得好勁咁.....

見到佢老婆都覺得好煩

冇為意日飯…………

到宜家都認唔到樣 真係冇好感

認真 佢老婆真係唔討好
我覺得佢地結婚其實無乜野 （佢地都老啦要人照顧佢地 ） 但係處理手法真係好差

呢集好好笑
仲有集開頭李赫宰係窗口到琴入去 笑到我流眼水
佢地單獨睇係正常 多過3個或以上就開始變癲佬 [/quote]
係 我都記得喺窗口琴入去 勁好笑好似痴線佬暴走
希大表示佢唔認同佢單獨嘅時候係正常[/quote]

咁有無得睇返？

黑心啲講....由李晟敏結婚個日我就想佢地離婚

係 我都記得喺窗口琴入去 勁好笑好似痴線佬暴走
希大表示佢唔認同佢單獨嘅時候係正常[/quote]

咁有無得睇返？[/quote]

想睇咩...

想知咩事可以睇番新聞
[新聞] 晟敏退伍後黯淡的未來？

老老實實佢條女成日老是常出現 炒新聞真係好撚煩
本身已經唔係追得貼既飯黎 都仲成日見到佢

應該係講緊嗰集radio star? 我試下搵

其實一早就預咗佢哋會一日結婚 只不過係晟敏真係處理得唔係太好 同埋都好似冇顧及到其他成員嘅感受 唔係話怪啲咩 只不過係件事其實就可以有做得更好嘅地方

大隊專場 150715

重點太多 特澈鬧交、hi five組合（始源同suju多角度版）等等

Hi five小隊撕殺合集

有始源cut同厲旭版本cut~

大隊專場 120905

之前絲打話赫宰擒入嚟嗰集
條link入邊有另外兩日嘅suju radio star

係時候一齊重溫

特澈鬧交 三樽水真係好好笑😂😂

有集認識的哥哥佢地用韓國果啲點唱機點H.O.T首幸福 點知出到黎個畫面係SJ翻唱版本 希大話果陣仲係13人完整時一齊既日子 睇得出佢真係好掛著以前 好sad

仲要特登拍條片嚟講真係勁白痴
仲要個經理人係本身現場有錄低

以前有佢最錫嘅起范 又有佢好照顧嘅韓庚

雖然我太遲中意佢地 未經歷過完整時期但真係希望有日有可以完整見一次 東神又係
另外有一集 金永哲提起韓庚 希大又係窒左窒

肥仔圭死忠留名
想佢快啲入伍 早去早回

一腳踢佢入去

見到大部分台飯都走曬見佢哋鬧晟敏老婆網上賣嘢hashtag Super Junior真唔真就唔知，但佢老婆的確係好煩

我都好似淨係經歷咗好短嘅完整時間
好想有一日能夠十三個人一齊舞臺上面

又見到圭飯啦
唔知佢會唔會嚟香港亞巡
好想再見到佢一面 但又想佢早去早回

估唔到會有sj嘅post🙈
本命kry 留名😛

條女極煩膠
我有一個男飯朋友(佢本命係李晟敏)都話唔認個條女係李晟敏老婆
之前上韓文堂 講起李晟敏...一個唔係追sj既都話條女好仆街

Hi~~~

佢哋遇親嗰啲女都奇奇怪怪 除咗童童

Hello

其實我會自動skip曬佢老婆所有嘢

做乜嘢多咗負皮

最嘔心都係公廁
好想掉佢去北韓做軍妓

公廁真係極品
見到佢個名都已經打冷震

條女真係極度討厭
由佢公報結婚開始做所以野都用sj個名宣傳自己
之後再有晟敏媽同櫻花飯對話流出
令我更加討厭條8婆

唉 條路佢自己揀……………………

唔好再講🙈

帶上我男人推po

轉話題 轉走啲躁底topic
大家飯咗幾多年啦？
初心邊個，宜家本命邊個

我先，我七年半 如果可以再早啲飯就好
初心圭，本命圭
差啲啲爬去李赫宰到 赫宰係男神
重申，赫海是王道

2012年考完DSE後....
睇特哥我結入坑...
睇完我結睇埋名人帶路開始深坑
之後係youtube亂禁
睇到金鐘雲既不朽的名曲唱痛愛就再出唔返去
初心特💙..本命大雲💙
CP➡️藝旭 赫海

Btw
我
想
睇
Super
Show

官配黨

我都係睇特隊我結入坑
我結真係好圈飯
初心特 本命利特 大雲

2010年no other入坑
都有6年幾.....
sorrysorry已經憎死呢團 最後都係入左坑
呢d就係緣份(?)
初心李赫宰 本命都係李赫宰
其實我係團飯 kry都有去睇架 不過偏心赫宰多d
我唔係唯飯

團飯+1 佢哋每一個都好值得鍾意
點解憎死佢哋嘅

我飯左9年左右
係SJM打入大陸市場嗰排
無聊無野做搵下啲大陸綜藝睇
又咁岩揀左魯豫有約SJM嗰集黎睇
到依家都唔知點解嗰時會禁左入嗰集
其實睇嗰時純粹覺得佢地好靚仔 圭賢好正
最後其實我係比啲ELF圈左入黎
因為睇到最尾播啲飯係度合唱
就算棚外啲飯睇唔到佢地 但都留係度
棚內外既飯一齊合唱至少還有你 感動到
咁就對佢地有左好感 繼續搵佢地啲片黎睇
睇睇下就已經脫唔到飯
初心本命一直都係曹圭賢 !
打到好長添

團飯+2

前輩飯我覺得韓國藝人嘅飯最大嘅特點就係啲飯真係好團結 一齊練應援，一齊預備應援物 嗰種感覺係特別幸福

唔會好長呀 可以回憶起自己啱啱鍾意嘅時候其實好好嘅件事

大家鍾意佢哋都好似好正常咁
我覺得自己鍾意得有啲奇妙
大家睇完唔好打我
我係有一日無啦啦諗起有一首歌近排好紅 因為當時睇開台灣嗰啲漫畫bloger都有畫佢哋 所以就去youtube search咗嚟聽 嗰首係SJM嘅Super Girl
唔好講笑我聽咗一半都冇就cut咗
因為覺得個Melody好好好奇怪
之後係嗰啲推薦影片嗰度就見到sorry sorry 就㩒咗去聽 因為當時都好hit呢首歌
又係聽咗一半就覺得好奇怪就cut咗 不過就唔知點解一次就上咗腦 開始不自覺咁喺度loop
嗰陣時覺得始源好吸引 但係都覺得圭賢好靚仔 最後睇埋It's You都係被圭賢吸引咗
後來就慢慢search佢哋啲嘢嚟睇 嗰陣時仲都好多人用貼吧 就係咁睇佢哋啲嘢 慢慢就沉迷咗落去

我仲記得一開始嘅時候search圭賢會出現賢兔
當時單純嘅我唔知道賢兔係解咩嘢 跟住以為圭賢已經係有女朋友 不過後尾睇咗都知道唔係
所以其實我嘅初心cp係賢敏

PS: 我後來都有loop Super Girl

我好似都好長，sorry

諗都唔敢諗呢到會有佢地既post
本命圭賢 出年就飯第九年了 佢地而家個人活動多 好難追 宇宙膽小鬼首歌其實幾好聽 但係個MV浪費左 雖然好好笑 對上去左韓國睇圭賢solo con 好唔捨得佢入伍 等緊佢地cb我就係時候歸位了 PS如果呢到有人對於有ELF過左隔離反感既話講聲對唔住先但佢地單獨單獨咁活動緊既時候氣氛好冷清 有時覺得自己做左孤兒

hello 發現咗呢度就多啲嚟傾計啦
好好呀有得睇圭賢solo con
我個人就覺得如果你係不忘初心嘅話都冇咩問題 咁有時欣賞其他都無可厚非嘅 我自己最反感就係某啲奇怪團 其他就冇乜嘢嘅
你過咗邊家

我個名 飯左SJ太耐已經做左屋企人咁既感覺去到邊都好始終都知道有頭家等緊我地返去 而家就好似有份正職係身 打多份兼職咁

哈哈我明呀 老飯就係咁 我自己都唔會好似以前咁日日都睇 或者每分鐘追消息 但係都會keep住留意下 一有咩事都會走出嚟
初心嘅魅力
不過我而家好少留意韓團 所以其實除咗SJ 或者東神 跟住其他都唔係好識 而家比較睇劇多

等全團既活動等到我變人乾 (￣Д￣)ﾉ

2017年

人地最紅個陣我入唔到坑
一開到sorrysorry真係屌出聲
之後f4 6月個陣有同學係到播no other又開始留意番
係愈睇愈靚仔
我真係第1眼就覺得李赫宰好靚仔
係mv中間咪脫嘅 好man
之後ss5 ss6 dne kry都去晒 （銀包穿晒窿
而家等緊佢地出番尼......
赫宰話佢地出尼即刻開dne con嘛 聽住先
而家雖然睇橙家（神話）多左
但每日都會去貼吧睇下有咩消息
好似一個習慣咁 就算幾忙都會睇..

no other
我依家係得閒久唔久先上微博睇下消息

Sorry sorry真係好特別嘅歌
我嗰陣時應該係處於佢哋未出4輯之前嘅一段靜咗少少嘅時間 已經係過咗最紅

係呀 微博收風係最快 除咗收佢哋風都唔知有咩作用

我冇上微博好耐 但睇下貼吧咁 微博好靜

等緊赫海，唔知圭賢入伍前會唔會好似赫海咁嚟香港開show 咧？赫海嗰個有睇⋯好正

圭賢話佢係韓國釜山既solo con係入伍前最後 無打算會有tour 不過$m呢間野會唔會反口要佢入伍前都要搾乾我地就唔知喇

圭17年1-3月又日巡

之前好似話想亞巡 但係唔知因為咩原因所以冇咗
我都好想係佢入伍之前再見下佢 我報咗交流團之後先知kry嚟
好在有去睇到super camp

飯咗6年幾
初心特 本命特海
真係好鐘意佢地

想知上面講嘅公廁係邊個

我當年中學歌唱比賽跳sorry sorry
依家諗返起究竟哪來的自信

06年開始飯到12年無再留意 見到入黎睇睇，原來佢地都入晒伍
利申：當年鍾意赫海

青春就是這樣

hello 特海又係好正
邊度講嘅公廁？

hello 有緣入嚟 睇下可唔可以重拾你嘅熱愛

呢到嘅公廁應該得一個

飯左七年
係亞視國際台睇pop in seoul
見到播sorry sorry answer
一見到曹圭賢
完全一下就比佢迷左入坑
之後瘋狂search佢地啲綜藝睇
十幾個痴線佬做啲野笑到
人體探險隊好正 有笑有淚
呢兩年佢地靜左啲 轉左會飯左叉蛋pcy一排(我錯 )
但肥仔圭solo依然有支持
賢旭係真愛

雖然知道金先生好鐘意打機
但洗唔洗用咁大部電視呀

應該話elf會憎既公廁都係得……

人體探險隊真係入坑必睇

佢將所有錢都用曬落去打機而唔係追女仔

仲有至親筆記呀

@有志不在年糕
新聞：10日下午，Super Junior成員强仁在鐘路區集會現場自费購買暖貼分發給市民。
路人INS：今天顺路看到強仁給市民分發暖貼真的很感動，真人比照片要帥太多了！

cr.SUPER JUNIOR ELF FOREVER LOVE facebook page

終於見到強爸

終於見人......QAQQQ

以前週年段片無佢好唔開心
終於有消息

希望啲人對佢好感度會升返啲

佢好似有發ig 就算圭賢solo 出嘅時候都有發㗎
但係應該佢一發就有人鬧 又或者佢好驚 所以佢好快就delete咗
雖然酒駕係佢錯 但見返佢又好似啱啱退伍返嚟咁閃縮就好心痛

其實希徹係咪搞基 咁耐都唔溝女 唔計之前節目個台灣妹真係無咩傳聞

可以睇返佢同閔京勛一齊上個套taxi 大概係話同佢有拖拍會同公司講 如果對方係女藝人就會向對方公司單聲先 等大家都有定打算 萬一真係俾人爆左出黎 無條件話係金希澈自己對女方有意等等等 唔太記得佢講咩喇 得閒睇返條片 好男人好好仔好man

161122 tvN 現場脫口秀TAXI 搵唔到youtube中字link

我記得之前見過有個飯講 佢話希大真係好神奇 佢同女仔一齊呢 大家唔會覺得佢同女仔有緋聞 但佢同男仔一齊呢 大家又唔會覺得佢係gay

佢咁樣可以又有男fans又有女fans 不過佢咁樣唔錯 好鍾意睇佢同男人啲化學反應

佢人格魅力真係無得頂

佢地0121有活動

完全冇諗過連登會有咁多elf
一路都等緊佢地出返黎 完全飯唔至其他團 同kpop 好似脫節咁

推

雲妖留名
呢排藝聲好多影視發展

HI
我都係雲妖

係童敏退伍第一個活動

得閒多啲傾計推post
呢度都有好多留守兒童(??)等緊SJ返嚟
我都係飯唔到其他團

hello~~ 大雲又拍新戲

之前出道既男團有男人味 Suju 2pm TVXQ
女團有淑女味
依家男男女女一鬼樣

完全認唔到
講起2pm 諗起之前睇完玉澤演嗰套打架吧鬼神 幾唔錯

我依家睇返水晶男孩...姜成勳同金在德都好吸引 (貌似大叔控

我都係呀！

話說有冇人要一隻大雲here I am既黑膠同一隻曹圭賢既三輯

睇緊美好的一天 赫海特 笑死

我都loop咗好多次 真係覺得特哥好慘 係咁俾人閃

本命崔始源
等緊你呀

好多雲妖呀

睇左錐子
仲未睇日文老師果個
仲有套新野

大家有冇睇特前兩日去台灣個咪無聲件事
仲係成個痴線佬咁

我睇咗佢喺度做引體上升
雖然好man 但係莫名好笑

隆重倒數
神童 D-10
晟敏 D-17

等緊銀赫
Btw想問下晟敏點解比人反
Sj HK fans 個Fb page 淨係叫人自己上去佢ig睇 但唔識韓文
有冇人可以話我知

原來上面有講

點解神童入左伍都係咁肥

上面提到希澈個台灣妹係郭雪芙？
最初中意sj果陣係最中意特圭 後來無特別中意邊個 而家希澈咁活躍又愈黎愈中意佢

Btw有無人都中意金在中

手快快打錯 改番

本命圭賢報到

尋晚聽翻赫海啲歌⋯⋯ 佢地點解可以夾得咁完美

強仁同晟敏兩個先肥咗好多神童無明顯肥到嘅

太辛苦要食肉？

赫飯hello
個ig應該係因為幫緊佢老婆宣傳

係啦係郭啦
我成隊神起既喜歡度都差唔多

圭飯
因為佢哋係最好嘅拍檔天造地設

睇完ppt先知咩事 冇諗到原來仲有咁多因素

竟然有suju post
留個靚名

鳴呀 原來連登有咁多elf同我一樣等緊哩班痴線佬 好感動

你個名

一齊等

我地LIHKG ELF Group等緊大家入架
有興趣入group就搵上面呢位絲打啦

推
Btw我短期之內都唔會再改名架啦

大雲

大雲之前唔係話要改本名咩？ 宜家其實點？ 不過都係鍾意叫佢金鐘雲

大雲黎講...我覺得佢鳩up 多啲
同埋金鐘雲好好聽

睇完對佢有啲失望
赫海飯

好似話唔改啦喎.....

改左啦(?) 佢好似都係俾雲媽改完名事後先知 但啲人仲係大雲大雲咁叫姐

傻傻分不清
不過咁多年真係改唔到口

趁呢幾年儲翻啲錢嚟進貢俾佢地

表示完全記唔到佢新改個名

好懷念以前賣腎咁追佢地

趁佢地入左伍仲可以成日去旅行
但出返黎出牒又出巡

之前話佢媽媽已經幫佢改咗 都唔知係咪真 喺微博睇番嚟
但係嗰陣時好似一堆人話佢改名就脫飯

ATM

mola mola 賣腎買碟

唔知咩勳……？

原來有絲打後面講咗

1月又有樂天fm 曹圭賢又出日專

本來仲好期待SJ全體回歸之後會唔會有機會一齊上running man 而家冇啦

Rm後期都唔好睇啦
不過真心想睇佢地全體上節目 一定嘈到仆街
好鍾意以前初出道果陣既團綜 人體探險隊啊 仲有之前有個節目唔記得左咩名有兩個鬼妹果個都好好睇

諗起金希澈話人地Dog

full house

留名！

佢做到好似英文好差咁
但明明佢英文應該唔錯

我都算係好早的飯，應係06年，仲讀緊小六，翻鄕下睇快樂大本營的時候，睇到韓庚和始源個集之後就勁迷sj, 但韓庚走左之後開始無咩留意佢地。
最近突然又好想知佢地最近點

赫海飯!!

哇～～真係好早
可以多啲同我哋交流呀

一睇就睇得出

近排睇返佢地玩倒水玩到發脾氣個集強心臟真係堅好笑但其實又好感動 仲記得個場live我睇住直播都feel到有嘢 仲驚到半死 後尾件事講清楚先知原來咁on9

我都有睇個live 本身已經好一頭霧水 點解氣氛咁奇怪 東海就笑得好燦爛 但係赫宰個樣勁黑
強心臟嗰度我睇咗超多次 真係好嬲又好笑
最鍾意睇佢哋講鬧交 睇得出佢哋有幾小朋友
而且係真係放低咗件事先至可以咁坦率咁講出嚟

我好深刻係大雲同強仁嗌交
希澈dum 杯麵
但最後係強仁執返

83line個個都好笑😂😂😂

講咩架

笑死 佢哋幻想到好似打到爆曬缸咁 但係大雲就話 佢哋只係互相扯住對方嘅衣領 係咁話十年啦十年啦

好似係強仁笑鳩大雲 關於文根英嘅
Detail 唔記得lu

佢地上親啲talk show都笑到我發出豬聲

好似有啲印象 強心臟？
等我今晚睇下先

係hello啊

好白痴呀 頂😂😂😂😂😂😂

好小學雞

姜素拉傳同玄彬熱戀
但私心好想佢同特隊一齊
雖然無咩可能同明白我結只係節目

姜素拉真係好正

我淨係睇左一兩集 對佢無乜特別感覺
唔知點解唔太鍾意睇我結

素拉嫂子真係一個好女人
特哥幾時有著落

我都唔追我結睇哂嘅得鄭俊英同鄭柔美

我好灰啦
我入kpop坑既女人

等緊赫海

赫飯留名！！

好多赫海飯XDDD

倒數器
神童：2016.12.23 D-7
晟敏：2016.12.30 D-14
赫宰：2017.07.12 D-208
東海：2017.07.14 D-210
始源：2017.08.18 D-245
厲旭：2018.07.10 D-571

話咁快又接兩個出黎

姐係我仲有7日又老一年

曲線講生日

好想快d接哂

其實我都只係睇左兩三集就無睇
純粹覺得佢身材好正

依樣真 之前出席唔知咩典禮 一條h&m秒殺左好多人

Mama之麻....

見佢減肥成功好羨慕
幾時到我減肥成功

首先要有佢對雙腳咁長先

+1

聽講有時扣晒啲假會提早出

推推！

佢地兩個完全零火花

推！

用李東海推

睇綜藝對希大好有好感 留個名

睇到水晶男孩個weekly idol覺得以前嘅idol堅係勁 三十幾歲人都跳到兩倍速 仲要係勁複雜嘅舞步
而且啲綜藝感真係唔講得笑
如果班癲佬出番黎全體上去一定好嘈好好笑

我都覺😂😂

海海

hello 希大藝能感真係好強

係，真係個個都訓練有素
我都好期待佢哋全體上綜藝節目 一定嘈到拆天 一人一句都夠鐘

佢地開始熟就撞正罷工
到覆播之後就明顯生疏
無幾耐就下車

脫飯幾年lm
到依家都會睇佢地上綜藝 好撚好笑

原來已經有41個正皮

倒數器
神童：2016.12.23 D-1
晟敏：2016.12.30 D-8
赫宰：2017.07.12 D-202
東海：2017.07.14 D-204
始源：2017.08.18 D-239
厲旭：2018.07.10 D-565

終於有一個返嚟啦！！

圭飯報個道 其實以前中學個時追suju追到日日睇佢地d綜藝聽佢地d歌...依家除左去super show同買碟就冇左動力去追
當年身邊一大班紅家飯一齊吹水
依家淨係一個人
當年仲迷賢敏迷到傻左
其實真係知係兄弟情
佢地結婚冇問題架喎
不過可唔可以處理得成拿事好d
有冇絲打同樣係咁諗？

成件事好d...
自

圭飯 我一開始都係賢敏先
我都係咁諗呀 結婚係正常嘅事嚟
佢哋都冇可能一世都自己一個咁孤單
但係晟敏真係處理得唔太好…

同意呀 真係處理得唔好
係suju大吧潛水嘅時間有見過一個post係敏飯問敏媽對佢要結婚依件事嘅睇法
睇樓主話敏媽都好尷尬咁講話其實大家都係覺得敏都係服完兵役後先結好d
依個都算啦...個陣未認拍拖嘅時候
路過的一隻吧有貼過一個韓國私生飯嘅爆料
利申：我唔肯定係咪真
講結婚個part我唔講啦
真係有一part講事業嘅就話有個當紅組合嘅成員演音樂劇之後話想退出組個組合d人就話係敏
個陣個心真係好灰
我算半個kry同suju音飯..敏當時係我第二個本命
真心好難受
同紅家fd講起晟敏依個爆料時
個fd都話對晟敏嘅印象差左..話好難相信
更何況藍家人

仲有櫻花妹都有追問過敏媽
點解要急全呢個時候要結
當時敏媽都覺得當完兵先比較好
但女方家庭堅持
最後佢地都係結

個陣個感覺係條女同屋企人趕住嫁出去
係驚死李晟敏會唔要佢咁
敏岩岩入伍之後 條女上節目不停自爆 好撚黑人憎
真係好想屌7條女

咁應該係櫻花妹問敏媽架啦
唔好意思我唔太記得...可能大吧都只係翻譯啦

個爆料有講話點解要趕住嫁
睇到都心up
如果個私生飯講嘅係真嘅..而個主角又真係敏嘅話
作為女仔...我覺得女方家人冇錯
不過作為suju飯..真係唔想個主角係敏

我果時都好迷賢敏
而且本命就係李晟敏 聽到結婚既消息真係接受唔到...
雖然而家無以前咁迷suju 都爬左去第2家
但我心目中永遠留左個位比佢地

Wuli 神童今日退伍喇

退咗啦特哥去咗接

2016_12_23歡迎童童回家

下星期到敏敏回家啦

各位ELF聖誕快樂！

聖誕快樂～～
merry christmas!!
메리 크리스마스!!

金鐘雲

輕輕一推

岩岩add左 特登down telegram落尼

等你噢

Me2

等緊

個絲打可能未得閒，一齊默默咁呼喊佢啦

晟敏聽日番嚟啦！！！

推～～～～～

好耐無入黎 晟敏番黎要推推

推
下個就到李赫宰

晟敏：2016.12.30 D-Day
赫宰：2017.07.12 D-221
東海：2017.07.14 D-223
始源：2017.08.18 D-258
厲旭：2018.07.10 D-584

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童
未入伍成員： 圭賢

排住隊番嚟～ELF好快可以穿花鞋走花路

赫宰：2017.07.12 D-193
東海：2017.07.14 D-195
始源：2017.08.18 D-230
厲旭：2018.07.10 D-556

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
未入伍成員： 圭賢

期待穿花鞋走花路的日子

16年最後一推

ELF Happy 2017!!
回歸日子不遠了！

敏敏生日快樂
預祝suju 17年 all kill

今年倒數冇左赫海
下年終於可以再睇住佢地攬住過年

期待

好快有得睇佢地閃

Po已沉

今日下晝睇左神童個視像radio
見到佢同申英就好似睇緊以前深深打破咁
唔知退左伍會唔會回歸dj呢
當年深深打破同ktr都係睇idol入坑節目黎 次次睇親都笑到gapgap聲

我想有人接返ktr 😭

真係好易沉

KTR 冇親眼睇過就冇咗

btw 尋日神童嗰個好好笑 赫宰要自己solo sorry sorry

推post

推 大家諗d topic出嚟吹水啊～

唔知其他家啲韓飯係點 但真係好唔鍾意韓elf

唔鍾意 硬係覺得佢哋好善妒
大家都係elf 但係佢哋又會覺得sj要鍾意佢哋多過鍾意外國嘅fans
成日都覺得韓飯不代表我

啲韓飯真係好撚煩
一方面話佢地年紀大快啲搵個人 一方面屌人
係 晟敏有錯 但問心晟敏咁多年既表現有邊次係差既
叫佢做咩就做咩 無負面新聞 調佢去m團仲好用心學普通話
我唔敢講佢係為sj做得最多個個 但一定唔係差個個
而且佢入伍都低調左兩年啦 係咪想sj成團散左佢地先開心
人地個個都希望齊人 佢地就敢硬係叫人走

SJ都係海外飯帶起嫁咋 韓飯真係好撚煩呢樣真 有功勞就搶哂袋入自己袋 再講 雖然晟敏件事我到而家都釋懷唔到(有朋友以前係敏飯晟敏真係傷得敏飯太深) 但係我只想大隊可以好好咁回歸唔想有人係到加把口搞搞陣 公司點做都好淨係想大隊回歸個陣好 聲勢唔高但都唔想佢跌

講去鋪頭支持啲成員 佢哋又成日唔出現
刷音源佢哋又唔刷
淨係識得出把口 依依哦哦
真係當正自己大老闆咁

雖然我都對晟敏之前嘅做法好失望
但係我唔會想佢走 咁每個人都有自己嘅路 佢堅持要結婚咁我只好祝佢幸福
咁但係一樣還一樣囉 佢真係好努力 雖然佢唔係啲好出風頭嘅成員 但係佢樣樣都做得好好 樣樣都盡自己嘅努力
我自己唔會想一隊人 成員少緊幾個

坦白講真係中飯 帶起啲銷量
然後金唱片黑幕嘅時候 又係中飯整個金做嘅獎座俾佢哋
最靠佢哋嘅音源次次都勁差 成日搞到sj好難攞到獎

有時真係好羨幕bigbang 自己國家都以佢地為傲
但明明係sj帶起韓熱潮流

叫韓飯食屎啦 明明最應該音源係佢地
但偏偏又唔做
雖然音源呢家野最主要係要靠普通韓國人同舖頭播
但係要係top 100先架
連榜都上唔到 咁要你地班韓飯做乜撚野
成日淨係叫李晟敏走 屌咩
就算佢唔娶個閪女人 都唔會娶你囉

Btw金英雲單野又係爭唔落.....

成日都覺很冇sj冇韓流

成日都覺得冇sj冇韓流[/quote]

話說 今日有人放閃

比較上強爸單野真係有損sj
一次又係咁 兩次都係咁
搞到希澈都唔敢再揸

岩呀
個時我唔識sj都識唱哂sorrysorry

屌我宜家先發覺有post

利申 本命金厲旭

[/quote]
其實係 韓劇令到韓國嘅文化開始傳入其他國家 然後去sj神起呢一批將流行推到最高峰
但係佢哋韓國人唔重視sj

滿滿嘅幸福 好想佢哋快啲出嚟可以瘋狂同框

其實真係唔抵幫 澳門場super camp 希澈都唔係好開心
只能講佢一定係做錯 仲要好錯 竟然一犯再犯
不過始終都係好似家人咁嘅存在
唔會放棄佢
但係佢要出返嚟 係韓國嚟講好難

hello

當年做錯仲可以話入伍服役 退伍返左黎其實公司都已經俾好多機會佢 但係唔爭氣

敏敏我覺得冇乜野...人大左就要成家立室
只係佢娶著個搵佢上位嘅女人(好似係
佢結婚個陣我諗所有成員都唔理解 但都過左咁耐
佢地自己都接受番 我地點解仲要介意
韓飯嘅心理應該係同蝗一樣咁難理解
至於強仁 我都唔知做d咩先求得番
呢個係一級關公問題

依家先見到依個post
留個靚名

最慘真係遇著個以自己利益為先嘅女人 人地偶像結婚 我地偶像結婚 點解自己啲飯可以嬲到而家 背後其實真係有好多事 敏其實某程度上係一個加害者 只能說 成件事好多大話

開頭我以為搞大左女人個肚 點知...
聽說係個女逼婚

每幾頁就loop一次強敏同iu單野
你唔煩我都覺得悶

本身想追下希大特哥d 新綜藝
但發現數量太多 日日都有佢地是但一個出新一集
儲儲埋埋好多未睇

趕鴨子上架咁急

想問有冇開telegram/line gp

公廁已經唔係討論範圍

同問

樓上嘅ELF

Same
最近追番好多 金希激愈黎愈可愛

好正
推認識的哥哥同lipstick price

一鍵留名

水靜鵝飛

金鐘雲套電視劇"voice" 14號就開播
著制服真係好L型

補一張制服圖

我接受佢結婚
只係唔接受佢老婆
麻煩佢太太唔好出聲唔好出現幫幫手

祝好收視啊！

唔知點解諗起海海套神的測驗

我只在意晟敏係咪幸福開心
好似近排見唔到個女人?

同一間電視台拍架......

冇人既

當年為咗海海 三季神的測驗預先煲哂
呢間電視台嘅出品都唔錯

here

呢兩日金唱片又諗返起以前一班人捕住個直播等公布左之後喊到仆街咁大家上各大社交網站報喜

金唱片 我真係超記得佢個次黑幕 傷盡每個藍家人嘅心

已經唔想睇...
今年票都唔鬼投 大雲有提名都係咁話...
黑幕個啲片我一直都冇睇過...
然而我都唔想睇 見到佢地個個唔開心 會好心up
仲有金鐘雲非你不可個獎
講起好想喊

唉冇人撐腰係咁
明明有實力

新西遊記好好笑

係 宜家成日好想佢快出新

圭賢個肉背

大雲同seulgi既SM station
聽晚就出歌啦

晟敏
班仆街點先原諒佢

又係月經post
無計 佢係依件事既處理手法太差
佢揀同個咁既人結婚依個解決方法足以比人針成世
其實有時懷疑佢地啲眼光係咪真係差成咁

佢岩岩寫左blog
聽日就係第一個公開日程 好驚

以前就得個垃圾mkmf即係而家既mama黑幕分豬肉獎
慢慢到有公信力金唱片都黑埋一份
真係墮落哂

有冇人會去睇圭賢solo con
買到飛但搵唔到人幫我俾錢

未訓就去聽歌啦

好似得神童眼光好啲

想睇但冇錢去
sorry幫你唔到

推
聽聞圭賢solo con有香港場 求係真既！！

500！

笑死我🤣🤣

希望係啦 日巡緊仲有時間咩

呢班人真係

3月吧

SM好慘

佢真係嚟嘅話點都要睇 之前睇KRY完全唔夠候，真係好撚正

恭喜發財！Suju大發！

恭喜發財🎉🎉🎉🎉🎉

圭圭 生日粗卡

我家圭 生日粗卡
等你回來

佢而家張張圖都要執下先post

跟得大雲多呀

聽日又有新西遊記啦！

點解出咗兩個

等中字

好想快啲啊啊啊

東海走去留言🐳🐒🐎
佢3個真係好可愛

Fighting

赫海狗表示派糖好開心

希望快啲cb快啲開con
我已經四五個月冇見佢哋

我頭先以為唔見左個post

點解咁講？

腎已準備好

圭賢3月17黎香港開solo con

開心到我

好開心

開心到狂奔

買腎之旅第一炮

有邊個會去見圭

腎已準備

求同行 唔想一條友睇

好貴 fans club 係咪會有得買飛？

有啊 SJHKELF同Sj Feat Elf都團啊
真係覺得太貴 買平啲嘅票種啦 見下圭賢都好啊嘛

不定期更新各種時間表
即將退伍/解除召集成員：
赫宰：2017.07.12 D-153
東海：2017.07.14 D-155
始源：2017.08.18 D-190
厲旭：2018.07.10 D-516

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏
即將入伍成員： 圭賢

圭賢入伍前嚟見香港ELF啊！
《KYUHYUN SOLO CONCERT -Reminiscence of a novelist - in HONG KONG》
時間: 2017年3月17日 (星期五), 8pm
地點: 香港亞洲國際博覽館10號展館
票價: HK$ 1,480 / 980 / 580 (全場坐位)
大家去到就去啦 入伍冇得見

SJHKELF同SJ FEAT ELF 宜家都有進行團票，大家有興趣可以去睇睇

下星期5準時搶飛

想問下呢 如果跟sjhkelf 買團票 會唔會前過到時自己電腦搶㗎?

我都想知好難揀
不過應該會跟SJHKELF
因為睇到最緊要

赫海🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻
史上最強cp

腎仔: I'm ready I'm ready

Miss左sjhkelf個團購
希望星期五搶到飛啦

加油

今日就係搶飛時間啦！ 未買飛嘅賢飯同埋ELF快啲去買啦
祝買到！

搶飛既大家今晩早d瞓啦
求神拜佛一定要搶到

好緊張呀 一定要俾我搶到1480靚位呀

入都入唔到

屌出嚟 原本我㩒到L57 留位嗰下load唔到 好彩之後都幾好

揀到row a 比完錢又彈番去未比錢果頁 又冇收到confirm email
搞左幾次結果過左十分鐘清走左張飛

大家買唔買到飛呀

我買唔到

我買唔到
打算睇下fb gp收唔收到返黎

山頂位

買到
我見到仲有飛喎
上面絲係嫌啲位唔靚？

你係問緊我？
唔係既 係特登買山頂位姐

下個system咁差

大家求到票未？

睇咗認識的哥哥 真係好好笑同埋好嘈呀

sone+圭賢音飯留名
宜家先知圭賢有solo con
好想買張580但好似冇曬

hello! 上去d facebook group睇下有冇人放？

半夜推

朝早推

有冇人有聽voice

岩岩手痕去左睇It's you Mv
好掛住個個時期既SJ

同埋睇番圭賢個陣好瘦 而家肥到

呢套正

新人留名

好恐怖好正

大雲係套戲到好似對孫恩書嗒晒糖咁
我記得呢條女同東海做過幾集我結couple

係 但成日覺得條女好假

好似唔同左樣

佢笑起上黎個樣都好假

而家起碼肥左兩個碼
不過唔緊要啦 肥仔圭健康就好

有肉地都好可愛
由360度無死角變咗360度無棱角

平安健康冇事米得囉😏
好似金鐘雲咁 咁瘦好啦....🙈

今日圭賢喺台灣開演唱會
但係昨晚佢間酒店火燭
佢好似俾啲煙整到喉嚨
心痛啊

就黎有得見圭賢

正

今晚睇左好多live 好掛住佢地

永遠的十三人

睇新西遊記笑到癡左線
好想圭賢入伍仲同佢地keep到份友誼

好興奮竟然有sj post...
當見到個個都GD TOP既時候我就好掛住我隻敏豬

利申:藍絲

佢地可能係全韓國唯一一團唔洗身材管理

身材管理wfc

見人地個個退伍都大隻左瘦左
李晟敏退伍......仲圓左

佢個新髮型好靚仔wo 又後生左

baby face

想曬下命
以前睇ktr 留言問ss3定ss4有無香港場
利特覆過我

葡萄

13！！！！

上次笑到面膜甩
安宰賢

歡迎～～ 一齊吹水啦

佢哋就算身材管理都係出於自願
好似以前神童咁

好baby face
但都圓咗好多

ktr

究竟班阿叔食咗咩藥可以越老越靚仔
李晟敏同申東熙應該係軍隊食得好好

越嚟越有魅力

好少可見到咁靚仔既肥仔架

唔知幾時開con
但開個陣又冇咗2個主唱

準備用銀彈射爆班肥仔

唔緊要 領舞們都有主唱心
可能係大雲領舞然後赫宰東海主唱呢

荷包ready荷包ready！

諗起都興奮

好其待大雲大顯身手

大雲日日都係ig post sj搞到我好掛住佢地

章魚舞

睇10次 笑10次 嫌棄11次

赫宰神童做主唱 其實佢地唔差
大雲四次元先正

輕輕一推
肥仔圭演唱會買$980嘅路過
琴日先同個fd講當年紅藍一家親
仲有奇蹟海洋同黑海
好懷念人體探險隊齊哂人

利伸一下先：唔係少時anti

金鐘雲 真團飯

growing pain超好聽 rap得唱得
人才

相愛相殺

hello
呢幾年真係經歷好多嘢 ELF槍頭對準嘅人都變咗好多
紅藍家真係好friend好正 以前閃家都好乖好friend
好想睇佢哋瘋狂團綜 一定音響爆

李晟敏自己講話要減肥
終於

好想快啲睇到佢地成班上綜藝

其實sm除左粉家同exo之外其他團嘅粉絲關係都唔錯架啦...我當年都係同一堆仙后一齊瘋狂吹kpop
但係粉家洗哂白嘛...連2010年金唱片都話係elf錯哂
我反而覺得依家d團綜冇咁好睇...可能係我中意以前o個種特登開個節目出黎比一隊偶像上去玩嘅
最新我覺得正嘅都已經係神話放送
可能因為我d男人係被稱為最似神話嘅人...覺得神話好正

我好想佢地上weekly idol 跳隨機舞
一定亂到仆佳

金唱片真係 諗起都嬲到癲
之前都有同過粉家嘅人鬧交啊 微博
某人同大雲solo問題
總之家族入面要揀，最鍾意嘅都係紅家同埋閃家
我都有睇神話放送之前 都係好正

之前上過 近排睇多咗一次 笑到癲咗
人哋家嘅 都係講緊準啦然後可以n倍速
佢哋全部都係呆咗

有冇未買票但想去睇㗎？可以留意下

原諒我講句粗口先
我屌佢老母咩我坐係佢加排嘅後面
咁樣加法咁我當初搶黎做乜鳩啊

粉家都走左好多知情嘅粉絲..而且淨低嘅好多都被洗哂腦啦 我唔係少時anti覺得係公司要佢地拎...所以唔會同佢地嘈黑海同依野野
Weekly idol 比新人上或者重組後水晶o個種團就算啦...開個新節目比suju自己玩一定係最正 雖然公司肯定唔會咁做..

成功購入2張..仲有好多張 希望快d賣哂啦.
hk場愈黎愈唔滿

下？？？？ 其實我唔知佢加咗喺邊 但係佢加咗喺你前面？
咁衰？？？？

我都唔係佢哋anti 純粹對佢哋冇興趣
其實出道咁耐最衰嘅都sm
希望而家有sj label會有一番新景象啦
不過其實開節目俾自己玩都好難 特哥希大都忙到痴線 不過好想睇佢哋開節目

其實點解佢要加 我見啲人話因為好賣所以加

所以一直活係過去係最好嘅
睇番以前自製劇呀...full house 呀...人體探險隊呀咁樣囉
雖然我覺得sm係想解散成隊野比佢地solo發展...所以先唔搞團綜姐
認真粉絲都係想佢地齊人咋嘛
就算搞番boys in city影寫真出影片都得啦

人探真係睇十次笑十一次

綠色個兩排應該係新加個啲
今鋪前排都變中間

我覺得sm係… 睬佢哋都有味 想流放佢哋
偏偏佢哋最賺錢 呵呵
佢哋就咁all about super junior嗰隻碟都可以loop十幾年

唔係掛 咁樣加
係咪傻咗
咁人哋後面爭得好辛苦嗰啲有咩用

因為有錢要賺盡

但佢加既係視線受阻喎😂
可能睇得冇咁好架，呢啲爭黎都無謂啦
坐得580，有乜前排可言
寬容啲

買左 留名等睇有幾阻

加油 一齊大聲叫

Btw 係咪得 sjhkelf 做應援

話說 我覺得個應援....

其實....我都係想咁講....

唔知呢到有無人有份搞應援 我都知道搞應援係好辛苦 但我都想講個手幅 不過都要講聲辛苦哂

乜野心肝寶b
乜野不會劈腿 咩料 大陸呀依家:o
我知圭講錯過 但佢都未必記得啦
我淨係覺得個場面好尷尬
不過都講聲辛苦哂啦

係咪我錯過左咩...個應援係咩黎 唔中又唔英咁
Btw midterm 前再推下post

你可以睇下

赫海飯here 靈魂伴侶
人體探險隊我睇100次都會笑

由sjm太完美睇到而家 留名

⋯⋯ 屌點講出口 想講台灣應援真心好撚正

有無人係自己一個去睇圭賢 有無得勾搭下

我都覺得會好尷 同埋咩語言都用得……
台飯在前 好難搞
不過籌備又係好辛苦嘅 真係辛苦哂

你好

我在場都應該會爆喊 天燈 勁靚
香港有咩做 放維他奶？？？？

大陸人啲玻璃心真係

係放毋忘我
台灣個天燈靚到唔會掉

我只可以講香港同台灣依家被中國化都好西利
而且香港粉絲我一直覺得係唔夠合群
我由sorry sorry之前已經開始留意suju
雖然未係粉絲 但係大家都唔會點加入粉絲團
依樣野確實唔夠中國同台灣嘅粉絲黎
今次嘅應援站有好多都係中國站黎
搞成咁真係在所難免
唯一希望係會改應援啦 唔係就變成中國香港場架啦

得返唔夠一個禮拜 應該改唔到

雖然我同朋友睇 不過八卦下你睇咩位

本身香港應援就唔掂 主辦係 粉絲都係
仲要香港根本佢地獨大啦 入面有條女做弘益架嘛
得返一個星期 我覺得佢地都唔旨在 所以唔會改

啲應援都好似冇乜問過大家意見就搞
我見台灣ELF係會收集完意見先再決定
如果應援可以有多少少香港特色就好喇

我覺得sj feat elf呢個站做應援幾好 赫海個次真係唔差

算啦我決定臨開場先到 橫掂都慣左自己一個睇

之前睇ss5 個應援係好好架
呢個真係9hea

其實我覺得幾多人一齊去睇其實唔重要
我都見過有人自己去
至緊要最後enjoy 個show咪得囉

無錢去唔到

一個人睇KRY嘅表示有咩咁可怕

我毒撚性格自己一個人睇都好enjoy 但唔敢開口叫人幫我同啲易拉架影相 雖然次次都係自拍

絲你買左咩位 我都係臨開場前先到
可以一齊互影

blockC

無啦啦中伏 班友喺ig鬧咗好耐

呢個真係 我冇諗過今次會同咁多中國站一齊合作
其實真係好想有個係屬於我哋自己嘅應援 係有香港特色嘅

係啊！！！ 但今次好似唔係好見到佢哋有

我自己一個去呀 但係我好晏先落堂冇得早到

已經有好多場都係自己去

我都係呀好想同易拉架影相
但係呢又唔好意思喎
自拍又唔夠靚覺得

我都係 我坐左邊區域

我右邊

就算唔合作都會比中國粉絲買哂飛
貼吧會組團落黎
我真係唔明點解佢地會當正香港係佢地主場咁
有時已經確認左有中國場都照落黎
反而搞到本地粉絲買唔到飛

有時佢地黎香港睇都係其次 最憎中飯走黎香港搞香港場啲應援

見到有人讚赫海場應援好開心
我有份幫手
sj feat elf呢個站超好 跟佢地買專係神速 仲要平
不過就冇好似大陸站個d咩贈品咁囉
我相信大家買專係為左銷售唔係贈品

我有時買專都係呢個站買 我唔洗要咩贈品個啲 邊到做到野就去邊到買

台灣應援不嬲都世界級

其實如果有得選擇我絕對唔會跟大陸站買任何野
話就話大站成日聲大大令我好反感
不喜勿插

中站野我都伏過
真心quality好一般
同埋好耐先到貨

等得耐仲唔可以追
追就話自己唔係全職各樣那樣
總之到貨就通知你喇

幾時買嘢包郵啊
唔包郵就唔好搶飛啦 包郵都唔好搶飛啦
次次買飛都勁驚勁辛苦

最緊要銷量

好想sj feat elf搞番應援

佢地都想搞架 但次次都搶唔到.....

sj feat elf有啦 簡單但最好

正啊

頂 好好多囉
乜野心肝寶b真係講唔出

一唔齊真係聽唔到囉 心肝寶b

正咁多 我又有返希望喇 講真我真係唔會講心肝寶b

真係夠哂傻b
心肝寶貝都話丫

雖然心肝寶b係圭自己個陣講既
但要粉絲自己講真係屌唔住

得罪講句 中站應援就留番係中國搞啦
唔好叉隻手落黎搞臭哂

有啦有啦!! 光化門嗰個好似幾正

同是一個人
blk C中間

打拍子係咩黎

心肝寶b真係好難頂囉

bu hui 劈腿

冇聽過

有種侵入嘅feel

肉酸到

讀出嚟真係好撚柒

唔讀冇應援wor又
Btw 你個名

點解咁design

好掛住佢兩個😭😭😭

我都係

仲有幾個月咋

正呀 等埋佢地就cb lu

大家記得去投票 每小時可以投一次

本命圭賢

推！！！！！

hello我都係

Hello 我最近都想爬佢做本命

依個post好多人本命係呀圭
利申：初心到依家一直本命呀圭

對阿圭一見鍾情

諗起星期五有得見圭圭就
唔知佢會唱咩廣東歌呢

希望到時有個靚靚寶藍海佢睇啦

你講sjhkelf定sj feat elf先
唔好搞亂兩個站，feat elf質素好太多

你地覺唔覺圭同阿使有d似

之前睇咩有香氣的女人個陣覺得好似
可能係因為個髮型好似

屌 女人的香氣先啱

Sjhkelf啲人有一兩個我覺得好閪 係買團飛先會跟機，唔係都唔係好想理佢
越來越hea 仲要係咁同啲蝗搞埋啲垃圾

初心到依家

佢地個感覺似當正自己係大台

本命朴正洙

香港唯一大站……

特哥係所有ELF中目中最特別嘅存在

真心好近大家快投
但係點解可以係咁投嘅？定佢唔計？

好掛住以前hkelf有個forum
果時係果度識過唔少飯 仲要都係香港飯岩嘴型好多

係咪好多人放野同貼圖個個？我以前都有玩過forum但唔記得咩名
唔知是咪同一個

feat elf都有人做弘益 好似係

你個名...
原來文豪都係藍家人黎咩？
唔洗分咁細嘅...大家都係藍家人

係sjhk 好掛住佢
唔知做咩個時摺左就變左sjhkelf

同志

文豪都要聽sj黎拎靈感

聽左suju d歌先唔會人間失格..？

成日見到負皮都多過正皮

我指尾數 好想目錄個正皮數係完整

仲有三日

究竟點先可以避過心肝寶b呢個尷尬位

我諗我會唔讀出黎
當冇野發生過就算
反正又唔係個個粉絲都會留意應援嘅slogan

明明你現在收看的是
應該好興奮叫大叫

用番一開始嘅圭賢咪幾好囉 唉

我覺得我會忍唔住叫咗圭賢

我會大嗌圭賢 正常無睇到應援個啲都會自動叫圭賢

應該要承傳返d&e嚟
你現在收看的是 一個韓國人

呀叔啦

呀則c

咪算好 以前未有EXO/NCT 舊登啲post好多負皮架

我地既隊長真係好識宣傳

佢地開演唱會嘅事通知左公司未 定講左先

碟已經無通知 依家連演唱會會都開埋
愈來愈多

Junior 都變senior 啦
不過我都老啦 走唔出去suju以外嘅團啦
雖然偶爾還是會j下神話

最近j水晶男孩 好好笑佢地

秀滿叔在場嘛? 當通知緊呢可能
SM: 唔好成日一上網就俾啲爆炸性新聞我睇得唔得?

老飯唔走啦 賴係度

幾日冇爬po多左咁多野

繼續葡萄有錢去到睇圭賢嘅人
btw我仲未得閒睇voice

大家覺得圭會唱咩歌？
我覺得祝君好 好岩佢

睇到十三集 好鬼緊張

唔係講笑 個腦已經load到佢點唱

好想佢唱廣東歌 但係驚佢練唔切 會練得好辛苦

認真講 雖然係好想佢唱廣東歌
但係又唔可以否認國話歌較受重視d
M隊已經要練國語歌已經夠辛苦
真係唔想佢特登為左我地學廣東話搞到仲辛苦
Sorry for 1999

佢咁叻仔一定得

你信佢？

好記得有個gif係打榜果陣唔記得邊首歌
金鐘雲係前排有地板動作
人地幾個係隔離做得好辛苦
佢自己踎係地下等拍子完
笑到仆街

另一種睇法啦 當然都擔心佢過勞
但佢咁中意唱歌 亦擔心入伍後未必再有機會唱
相信佢會想盡力唱好做好入伍前每一場
信佢會做好吧

佢個微博評論全部都係野食相

真係 完全 無意慾 睇其他新團

佢人生最瘦可能就係BONAMANA之前
仲記得果張半裸內頁

喂呀 你講完好想搵番黎笑呀

加一 對我黎講exo仲係新團

仲記得厲旭唱命硬 真係j死

個時除左瘦仲有肌肉 依家得番雞肉

我一世都會記得個gif 搵到既話開心share

腩

想講曹圭賢全盛時期都係四輯 好撚正
送啲私人珍藏俾大家

只要佢唱佢鍾意嘅我都會鍾意

我都係 已經完全唔知有咩新團
淨係識啲舊團

好想睇返

但我覺得佢而家肥咗 我鍾意多啲
雖然有時覺得佢真係肥咗好多

同埋super girl嘅時候 攣毛都好可愛

我都係 仲有sistar都係

佢六輯個陣真係有啲肥
但你岩 肥我都okay 我覺得佢自己都有控制
有人墊佢底怕什麼啦

佢一有音樂劇呢就特登谷肥自己 跟住就脹勁多 不過近排佢就會回復返唔肥唔瘦咁樣 都覺得好靚仔
有人墊底

阿圭真係肥啲好睇啲
佢無肌肉太瘦個樣好病

好似好潺咁

係 佢圓圓地好精神好多

講起音樂劇 之前佢做captain 唔記得叫咩名
但因為東雲同key都有份做佢個角色
我有禁埋佢地啲fancam黎睇
把聲係最穩最大聲 唔識樂理 但覺得佢好叻仔

catch me if you can
好想睇一次佢嘅 音樂劇
我覺得佢音底好厚 音域都幾廣 真係不得了

佢圓圓地先得意呀
都唔係好肥姐 係有肉地 好好攬

四輯太瘦啦雖然依家個種肥似係飲酒過量嘅啤酒肚都唔係太健康
我覺得健康精神就好
其實我當年係睇自製劇時被腹黑圭圈成死忠嘅
利申聲控+腹黑控

D-2

我間唔中都仲有聽

依家好睇啲

各位絲打睇完報告下

D-1!!!!!!!!!!

SJ Feat ELF 冇得頂！！

呢啲先係應援囉
另外個個

呢個真心有意思！
每個人想同佢講既說話都唔一樣
好正

見到個應援即刻想早啲到場

另外個個連張示意圖都都差啲就知咩事

要番工 叫左個fd拎 好想早到場影相

好緊張呀 好快就可以見到佢

同得大陸人一齊搞就預左

我都要返學 好想早啲到

有冇人知道圭賢離港時間

送機呀絲打

想送 橫掂之後個日星期六

屌 港奴又要番工

我都係咁諗 雖然聽日有堂上
睇咗咁多次今次係第一次嘗試

辛苦曬

好耐冇出現嘅倒數器
赫宰：2017.07.12 D-118
東海：2017.07.14 D-120
始源：2017.08.18 D-155
厲旭：2018.07.10 D-481

不過話說之前睇完ss5 隔兩日就去韓國
之後見到周覓步入登機 係我面前行過再加原來同我同一班機
去到韓國跟團有得去睇音樂節目
咁岩個期就係Henry solo 緊trap
個時真係好爆rp

過多百幾日就團圓

不得了啊!! RP爆發!!
剛剛睇到接機啦!! 想知聽日佢係咪一完就走

後日仲要去泰國開 辛苦哂

通常咁既情況都係一完就走

但佢既話 應該停車場直上 睇得幾秒咋？

幾秒都要 但條路線會係點架？會經過離境大堂嗎？
利申：未試過………

有冇人今日會帶相機去？

利申：之前次次都有帶 但聽講最近d保安check得嚴左

次次臨開始先入場都懶得check啲人 (只供參考)

等我回憶下先
因為落車可以有好多到

見到有人講佢聽日先走

喂呀 無心機番工呀 心情好hyper

今晚睇得開心d啦
利申 冇買到飛

我直情拎埋假
依家等梗巴士

你上微博睇下有無人講
我唔追唔問得

有冇絲打到左啦

到咗 坐咗喺度

記得到左嘅巴絲可以出番去西面入口到拎應援物呀

未出發

食埋個晚飯先慢慢行過去

飛緊入去

都幾多人單拖睇
利申：單拖

好多中國人就真
仲有好多呀嬸sell你買螢光棒

追過一次EXO
紅個啲會係地下停車場直上再直入係右邊離境
但佢單拖唔知
都有試過有細團係一號客運大樓馬路邊停

有埋圭個名 留名睇佢蝕水

單拖
依家先出門

我都單拖 仲特登遲啲去廢事尷

me too 搭緊車好驚遲 最驚拎唔到應援

岩岩先開車
單拖去到都唔知有咩做

絲打住好近？

單拖！剛到

東涌
岩岩一落車衝左去排洗手間

我都到左 等緊fd

年齡層同國籍分佈都好廣

各位巴絲請注意
現場要大家d相機交比大會 而且要check袋
姐係唔帶得入場
不過唔知check袋check得嚴唔嚴

入左去啦

仲有自拍神棍都係

入緊入緊 個沙錘好柒

啱啱到好緊張

燈已關

頂 有排檢

已入

放心...仲未開始
不過d保安係check袋嘅時候整亂哂人地d野

做咩咁嚴呀依家 後面強國人

以前d全職粉絲太誇張掛
你語影相放出去都算啦
佢地會upload成個演唱會d片上YouTube
個個係咁就冇人買飛入場啦

成場太誇啦麻

dllm!!!! 曺圭賢好撚可愛呀

圭圭cp(?)好正
仲有PPAP
希大存在感太強啦

呀圭太懶啦...又係新不了情、那些年同聽海
雖然理由嘅
但係真心想聽佢唱廣東歌

突發！！！呀圭唱廣東歌
係天梯呀

喊撚到仆街

有冇人有錄低
我喺韓國去唔到

我諗實有嘅...
可以等到聽日睇下有冇人up上YouTube

有無人有多份sj feat elf嘅手幅可以讓俾我 我有事遲左幾分鐘入場已經無人派了

最尾真係忍唔住喊

喊撚到仆街
搞喊唔到呀圭好失望

我都係
佢唔係有喊咩? 光化門嗰度

Sjhkelf啲應援全部收哂皮
反而最後在光化門白燈星海應援好正 超級靚
希望畀到肥仔圭一個好回憶

老飯表示睇完有啲失落
兩年後再見

光化門個陣忍唔住喊左
望望下身邊無乜人喊 即刻扮冷靜

連呀圭都係講你現在收看的是圭賢
所以大家都一齊叫
劈腿身邊都冇咩人舉..大概係香港粉絲本身就冇咩留意係網站上嘅呼籲啦
反而在光化門個邊就臨場先派
又會提大家點樣應援就當然成功啦

喊撚到仆街
我見身邊好多人都有喊
btw sjhkelf個應援真係

聽完magic同devil好排住SJ啊 好想快啲super show
但到時圭圭唔係到

電話燈應援
光化門個part我都想喊

我身邊啲人一齊喊到仆街

已經好唔捨得佢

其實係咪得最後個手幅成功咗

算係啦

搞到好似得返手燈同最尾個應援咁

舉劈腿嗰時 圭圭講咗句「停～」就繼續唱 其實應該一啲都睇唔到

到好多人舉個陣啲燈已經黑

成功運到相機入場 又錄到片
但未睇自己錄成點

絲打坐好前？影得好靚

我都覺得圭應該睇唔到
莎冷hea唷Chokyuhyun嗌左兩下已經轉返哂encore

我都有喊但身邊冇人喊，唔敢太大聲

大家都sense唔到要舉， 但都有人舉
但個無窮花 真係唔見有人覺 我自己都唔知幾時

電話燈

頂 送最後一個先黎唔捨得

我都喊咗 聽到後面都有人崩潰

好靚

我都覺得睇唔到
大家大聲叫 莎冷hea唷
Chokyuhyun 就勁細聲

人為地震無得頂 歷屆香港場最成功應援
佢哋成日郁記得

眼紅紅啦

最感動係平時都唔太會回應同表達既佢 準備左好多
佢諗住自己做得唔夠 但真心佢中文都算學有所成
大可以照用翻譯 淨用普通話 噏幾句博粉絲叫用就算
大可以淨係唱普通話歌就算 但佢就係做左咁多
連表演入面都預備左好多句廣東話
呢個人 我真係唔識講 我知係好矯情
可以真心同真誠地盡力努力既idol唔知係邊度搵
希望佢唔好太不安 因為俾左好多安全感俾粉絲
令大家知道佢係好在乎粉絲 同埋真係好中意唱歌
去一陣姐 唔好難過 一定會等

btw 好中意音樂劇 我是音樂個part
覺得成件事好曹圭賢

係佢真係好好好用心 咁忙 老實講佢廣東話真係練得好好
佢每次好認真咁望我哋，好似想將我哋全部記住，真係好唔捨得佢走

香港場唯一特點

悲傷idol 係起我地面前會咁自大

見到佢咁得戚咁Q真係好想俾啲教訓佢
佢真係好清楚自己點樣最殺食

鵝係咪好京

我啲水 好多

最後喊到仆街

個感援大聲到無得頂呀

五巡之後必備

不過點解咁多人都係手燈架
個寶藍海好唔完美

音樂劇真係好正 希望有機會去到韓國睇

假手燈真係好7

圭話睇sj cb同時 如果有一刻掛住佢嗰到真手係喊到

頂我一直以為佢係讀驚唔係勁

佢唱歌真係好正好好聽 佢為左我地練廣東話歌真係好感動呢下

大家都feel到呀圭嘅努力
依個先係最緊要
我都中意musical 個part
可以睇到佢演緊音樂劇嘅佢
而且佢唱腔都明顯係唔同
廣東話都係...會認叻講廣東話要我地比反應
其實我諗佢地由super show 2黎香港開開始到依家
應該大概feel到香港唔係中國
所以都會學下講一兩個廣東話比我地聽

以為唔會有廣東歌點知又有真係好驚喜

gyuwhy嗰part真係冇得輸
會唔會有studio版

x2 仲諗緊佢話驚咩

開定先！
Post 2:

1001就過去啦

我都係！！本身打定輸數冇廣東歌，點知！！！

呢次應該係佢入伍前最後一次睇佢 諗起就

x3 仲以為佢話對住我地唱歌好驚所以係咁出水

出水真係 成班妹改佢講返汗
梗係啦 係都唔到佢出啦

成個演唱會好攰 聽佢唱歌眼濕濕 聽佢講野笑死我

但係佢都堅持講自己出水

我對住佢就真係出哂水

帶漏地拖 失策

可能真係聽唔到呢
因為呀圭戴住耳機而且台下面嘅我地講得唔齊
係咪我認真左？

完美dol 歌又得 跳又得 rap 又得 廣東話又得 得左

完美

Oh 太完美

我眼裡他出現
（改完怪音）

佢聽日走 送唔到機

要相信入伍後一定會再見嘅

咁多年都等左 唔差在呢兩年啦
期實我好期待圭圭剃頭

兩年好快！！！！
雖然咁講，但都唔捨得

哈哈哈哈哈哈哈哈哈 我頭先睇緊，都係度諗就見到佢剃頭

又係狂loop既時候

佢平時頭都唔剪短多次

睇慣佢有陰

除左美人啊 佢個髮型都差唔多樣

想像唔到鏟青圭

加一 不過帶埋頂軍帽就好型

睇返佢RAP個段我笑到GAP GAP聲
佢最後死唔斷氣咁rap好正

佢一rap就忍唔到笑

我
一開條link
佢唱第一句
已經喊到仆街

由佢第一下出場我已經濕左..隻眼

好想睇
冇記錯首爾有 encore
聽完你哋講好想睇

只要等埋阿圭就齊人啦

嗚呀
圭賢音飯好後悔冇去呀

總有機會嘅

請嘉賓個part 一出 第一句真係請左句神煩

有冇人都鐘意because I miss you 聽到live好開心

唔想唔記得今晚 但好驚唔記得

上次去旅行咁啱見到henry跟埋入禁區
佢就自己加經理人兩個 係一號客運大樓入
Btw今晚都係單獨去睇

唔捨得訓呀

仲點訓喎 推爆個post佢先

快啦快啦

圭賢：就黎爆post 我愛大家

曹圭好暖😭😭見到佢啲眼淚係度long下long下好唔爭氣咁跟住喊